［頭皮撚］點先可以唔再出頭皮

有冇人試過真係完完全全解決頭皮問題
完全唔敢著黑色衫呀屌

R 哂層頭皮就得

好核突呀屌

你係頭皮太乾令到痕
定係太油

但係你忍到手其實就唔會有問題

我覺得係油，冬天夏天都有問題
只係夏天著白色 Tee 多，先冇咁煩

你r 佢
白T 都冇用啦
換洗頭水加忍手

有冇洗頭水推介
用緊以前張德培賣廣告果隻

買5支唔同牌子洗頭水, 日日輪住黎洗

施巴®去屑洗髮露

利申之前轉季又痕又多頭皮都係靠佢好番

瀟灑 3日搞掂

利申 一轉天氣就嚟

Keep 住用定點？

用一個星期就得，試下啦又唔貴

聽日去睇下先。

有冇link?

瀟灑用邊隻？